[BBC] 美情報部門承認新冠病毒並非人造或合成

這是華盛頓首次就病毒起源明確表態，推翻了一直以來眾多陰謀論中最極端的「生化武器說」。不過美國情報界仍未排除病毒意外洩露的可能性。

全文：

Facebook：

屌你老味奶共bbc

睇美國點講啦現階段我都只係信美國調查（官方信息）。其他個堆全部自己估，又估金正恩死撚左又剩

美國情報部門都係

即係研制疫苗嘅時候洩漏出去

可能真係唔係合成

CIA NSA已經被中共滲透？

不如咁睇，以中國能力，最多只有偷，要創新地製造隻病毒應該超佢地能力所及...